［求救］主機前置面板咪問題

我新砌左部機，主機前置面板個2個孔，
一個係音樂，一個係咪，
但係我一插咪就有長響嗶嗶聲，
插音樂嗰邊就冇事，聽得好清楚。

由於我係窮撚一個，
所以用apple耳機加條adapter

我試過插主機後面，
係function到，不論聲定係咪，
但一插前面就奶野。
但係就會唔夠長。
各位巴打幫幫手

推